我對記者好有禮貌（證據）

真係好有禮貌
呢次沒得狡辯掛

推